感覺就死點算

已經好難瞓到教，好驚夜晚，時間好長
抖唔到氣，個心好焗，成身好大壓大
唔知再點樣形容喺邊緣嘅感覺
開依個po可能會舒服啲

落7仔買個飯團食下

巴打係咪壓力太大？

係，我唔知要點先可以走返岀黎

試下做啲嘢 聽下歌 睇下戲 可能會好啲

Thank you

試下做下愛

有冇睇醫生/counsellor?

前排有段時間都好大壓力 分下心係好啲 加油

有得揀寧願可以喊岀黎發洩，但係而家連喊依下都冇埋
原來會更加辛苦，有冇人明

冇，我唔敢
有懷疑自己係咪真係有問題，但係我唔敢去面對

試下搵一個信得過嘅人傾訴下
同埋瞓之前將不快嘅嘢寫出嚟
人大腦係寫咗啲idea出嚟之後冇咁易不停諗
仲有拉下筯 放鬆下個身先去瞓

長期嘅話試下做運動
用生物角度製造dopamine畀自己
等啲chemical 回饋效果去psychological 度
會冇咁易諗唔通

咩事？失戀？

Ching we are here

同埋要明白有時有啲嘢其實並唔係咁差
而係你有啲悲觀所以搞到你睇嘅嘢觀感都差咗

即係心境影響現實

例如：你去speed dating
對面坐咗一個靚女
你悲觀嘅話你可能會覺得
1.對方咁靚 自己唔會有機
2. 自己一直都際遇麻麻地 冇可能會有靚女對自己有興趣
3. 靚女正常冇理由要靠speed dating識對象 佢一定係有啲企圖先嚟 例如騙財
4. 佢咁靚 一定有好多人對佢好 我呢餐飯冇乜可能impress到佢
5. 佢咁靚 佢一定有好多選擇 我就算認真參賽都只會係100個其中1個 勝算太低

於是 結果你就成餐飯都唔想食 想快啲走算
你更加唔會想搞笑 同佢有多啲交流
然後個靚女都會觀察到你全程黑面
佢就有可能會覺得 呢條友唔知咩事 好似完全對佢冇興趣咁
所以靚女就都會覺得快啲食完走算

最後當然冇下場 build up唔到仼何關係

結論：你嘅心境搞到你悲觀
然後因為你悲觀導致你行為都冇誠意
最後心情影響現實

所以你因為覺得自己會失敗 就真係失敗

好多嘢都係心境問題而已

天光了

唔記得邊度睇返嚟

「世界上有好多困境 對你造到嘅破壞其實冇咁大
只要冇死到 所有失敗都只係擦傷」

試下今日開始對自己好啲
認真諗下自己嘅未來
暫時解決唔到唔緊要

搵個醒少少嘅人講出嚟
搵唔到就呢度講

可能會有有經驗巴打會答你
你宜家唔係要好似Elon Musk咁帶人類上火星
一定有人試過同樣嘅困境
你肯講 就一定會有人應你
我用我嘅行動話你知機率唔會係零

咩原因先

我自己會跑步 差唔多跑完嗰陣爆段100米
加油！！

驚恐症或者焦慮症 我試過
搵精神科醫生食藥

多謝你 我會努力

希望樓豬鼓起勇氣去睇下醫生啦
自己嘅問題真係逃避唔到一世
努力去改變自己
遲啲好翻嘅你一定會感激而家嘅你去選擇面對